消防做餐死 黑警䟴腳企

屌你老母皇軍咁撚樣，消防手足就做阿四係度抹地，咁都仲忍得

抵撚死架喎

戇尻....尊嚴去撚哂邊

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

又難考過黑警，做野又危險過黑警
咁撚ON9走去考消防

消防幾時叛變?

個畫面好似奴隸